是靚午 氣炸酥皮蔥油餅 配 氣炸唐揚雞塊

呢隻蔥油餅勁酥勁好味
黑椒香氣好重

肥印

又放假

邊度

唔使返工?

唔c服

759?

Angel方家

唔知
印媽買的

好媽媽

熱氣

在家師

唔怪得成日開廢po

個炸雞加返啲沙律醬就fit

癌師

有加
另外有個碗仔裝

觀塘邊到

樓主鋪路做第二個木耳？

好恐怖

識食師

殺

想食

吓？

俾人炒咗？
有冇咁多方加呀？